# その他

## すでにあるもの

**（存在）購買トランザクションデータ化**  
**（存在）動画サブスクリプション**  
**（存在）オンライン確定申告**

## ファックな電車通勤を改善するツール

・これができたら最大のイノベーションである

## ファックな車の移動を改善するツール

・これができたらかなりのイノベーションである

## ファックな店の予約を改善、混雑状態を把握

## 店の注文を改善、売り上げ管理、入金予定日

## チャリ

・交差点の衝突回避  
・後方や左右を簡単に見たい

## 引越し

## 災害

## 地図

## 旅、チャリ旅、思い出作成

・簡単に思い出の記録を作成できる  
・リアルタイムで更新されていく様子  
・「今謎の洞窟の前にいます！」  
・ものすごく簡単に更新する必要あり  
・どんどんアップしてあとから編集、削除

## 質問と回答ツール

<img class="img is-transparent" src="/img/chunamu_400x400.png" width="40" >
